<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>
	<string id="trenchcoat_brown_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Авторитет»</text>
	</string>
	<string id="trenchcoat_brown_outfit_description">
		<text>Обычный кожаный плащ со вшитым под него сталкерским комбинезоном. Комбинезон оснащен усиленным бронежилетом, изготовленным бандитскими техниками, благодаря чему костюм не только предоставляет хорошую защиту от аномалий, но и способен остановить пистолетную пулю. Установка контейнеров для артефактов не предусмотрена, зато возможна установка различных вспомогательных систем.</text>
	</string>

	<string id="army_outfit_name">
		<text>Армейский бронежилет</text>
	</string>
	<string id="army_outfit_description">
		<text>Слабый бронежилет, изготавливаемый с подачи правительственных бюрократов по максимально низкой цене. Обладает крайне недостаточной защитой от пуль, осколков и укусов, а также не предоставляет адекватной защиты от аномальной активности. В суровых условиях Зоны бродить в подобном костюме - всё равно что ходить голышом.</text>
	</string>

 	<string id="barmerc_outfit_name">
    		<text>Униформа охраны Бара</text>
  	</string>
  	<string id="barmerc_outfit_description">
    		<text>Униформа охраны бара «100 рентген». За основу взята стандартная экипировка сталкеров из группировки «Наёмники». За счёт специальной обработки ткани усилена устойчивость брони при физическом смещении пластин. По защитным характеристикам немного превосходит армейские бронежилеты серии ПСЗ-7.</text>
  	</string>

	<string id="cs_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон «Чистого Неба»</text>
	</string>
	<string id="cs_scientific_outfit_description">
		<text>Производимый в одном из киевских оборонных НИИ, предоставляет отличную альтернативу комбинезонам сталкеров, изготовленным в кустарных условиях. Встроенный бронежилет способен остановить только пистолетную пулю, однако система защиты от аномальных воздействий по праву считается непревзойдённой. Из-за возможности самостоятельной модернизации и двух встроенных контейнеров для артефактов многие опытные сталкеры отдают предпочтение именно этой модели.</text>
	</string>
	
	<string id="nbc_outfit_name">
		<text>Комбинезон «КРБХ»</text>
	</string>
	<string id="nbc_outfit_description">
		<text>«Костюм Радио-, Био- и Химзащиты» представляет собой модифицированный комбинезон «Заря», оснащенный камуфлированным ОЗК, кевларовым бронежилетом третьего класса и разгрузкой из пяти подсумков. Костюм также снабжён встроенным шланговым противогазом ГП-5. Имеет встроенный контейнер для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="cs_nbc_outfit_name">
		<text>«КРБХ-ЧН»</text>
	</string>
	<string id="cs_nbc_outfit_description">
		<text>Вариант «Костюма Радио-, Био- и Химзащиты» группировки «Чистое Небо». Представляет собой модифицированный комбинезон «ЧН-1», оснащенный камуфлированным ОЗК, кевларовым бронежилетом третьего класса и разгрузкой из пяти подсумков. Костюм также снабжён встроенным шланговым противогазом ГП-5. Имеет встроенный контейнер для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="monolith_nbc_outfit_name">
		<text>«КРБХ» Монолита</text>
	</string>
	<string id="monolith_nbc_outfit_description">
		<text>«Костюм Радио-, Био- и Химзащиты» группировки «Монолит». Представляет собой модифицированный комбинезон «Монолита», оснащенный камуфлированным ОЗК, кевларовым бронежилетом третьего класса и разгрузкой из пяти подсумков. Костюм также снабжён встроенным шланговым противогазом ГП-5. Имеет встроенный контейнер для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм</text>
	</string>
	<string id="radiation_outfit_description">
		<text>Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм «Долга»</text>
	</string>
	<string id="dolg_radiation_outfit_description">
		<text>Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Не оснащается контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="svoboda_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм «Свободы»</text>
	</string>
	<string id="svoboda_radiation_outfit_description">
		<text>Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="merc_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм наёмников</text>
	</string>
	<string id="merc_radiation_outfit_description">
		<text>Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён двумя встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="monolith_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм «Монолита»</text>
	</string>
	<string id="monolith_radiation_outfit_description">
		<text>Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён двумя встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>

	<string id="isg_outfit_name">
		<text>Комбинезон «ИИГ»</text>
	</string>
	<string id="isg_outfit_description">
		<text>Комбинезон представляет собой комбинацию двуслойной прорезиненной ткани с подкладкой из плексигласа со встроенным бронежилетом. Создан специально для членов ныне не существующей «Интернациональной Исследовательской Группы» на базе сталкерского комбинезона «Заря». Оснащён встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="isg_scientific_outfit_name">
		<text>Научный комбинезон «ИИГ»</text>
	</string>
	<string id="isg_scientific_outfit_description">
		<text>Костюм для учёных более не существующей организации «ИИГ», работающих в зонах с повышенной аномальной активностью. Имеет замкнутую систему дыхания и встроенную систему подавления аномальных полей. Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, но крайне недостаточную для ведения крупных боевых действий. Оснащается двумя встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="bandit_specops_outfit_name">
		<text>Бандитский «Берилл»</text>
	</string>
	<string id="bandit_specops_outfit_description">
		<text>Модифицированная версия стандартного бандитского комбинезона. Добавлен военный бронежилет серии ПС3-9а, а также многочисленные модификации, значительно повышающие защиту носителя от аномалий и радиации.</text>
	</string>
	
	<string id="cs_exo_outfit_name">
		<text>Экоскелет «Чистого Неба»</text>
	</string>
	<string id="cs_exo_outfit_description">
		<text>Экспериментальный образец военного экзоскелета, раскрашенный в небесно-голубой камуфляж «Чистого Неба». Пользуется популярностью среди ветеранов группировки. Оснащен контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="st_helm_tactic_2">
		<text>Шлем М12 «Тактический»</text>
	</string>
	<string id="st_helm_tactic_2_descr">
		<text>Отделанный тканью алюминиево-титановый шлем с карманами для стальных бронеэлементов и бронемаской. Обычно поставляется в комплекте с бронежилетами класса ПС3 для спецназа. Достаточно популярен в Зоне благодаря респиратору и встроенному прибору ночного видения, а также хорошей защите головы. Предусмотрена возможность установки электроники.</text>
	</string>
	
	<string id="st_helm_respirator_2_descr">
		<text>Старая модель стандартного противогаза, предназначенная для фильтрации из воздуха радиоактивной пыли и отравляющих веществ. Широко используется как новичками, так и ветеранами всех группировок ввиду своей дешевизны и функциональной незаменимости. Не оснащается защитой от пуль, осколков и механических воздействий.</text>
	</string>
	
	<string id="st_helm_facemask">
		<text>Маска</text>
	</string>
	<string id="st_helm_facemask_descr">
		<text>Кусок ткани, закрывающий часть лица. Помимо того, что скрывает личность носителя, он также защищает его от вдыхания пыли. Впрочем, для этих целей лучше подойдёт противогаз.</text>
	</string>
	
	<string id="cs_stalker_outfit_name">
		<text>Комбинезон «Заря-ЧН»</text>
	</string>
	<string id="cs_stalker_outfit_description">
		<text>Комбинезон «Заря», раскрашенный в камуфляж группировки «Чистое Небо». Несмотря на то, что костюм едва защищает от пистолетных пуль, пользуется популярностью из-за малой цены и высокого потенциала к модификации. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="scientific_heavy_outfit_name">
		<text>Усиленный комбинезон «СЕВА»</text>
	</string>
	<string id="scientific_heavy_outfit_description">
		<text>Модифицированный комбинезон «СЕВА», с большим акцентом на бронезащиту. Из-за подобной смены приоритетов слегка пострадали противоаномальные свойства костюма. Снабжён двумя встроенными контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="exo_proto_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «Заря»</text>
	</string>
	<string id="exo_proto_outfit_description">
		<text>Стандартный комбинезон сталкера, снабжённый военным экзоскелетом нового поколения. Предоставляет улучшенные характеристики, относительно обычного экзоскелета. Имеет встроенный шлем с хорошей защитой от радиации.</text>
	</string>
	<string id="st_helm_respirator_half">
		<text>Респиратор</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator_half_descr">
		<text>Пластмассово-резиновый респиратор, используется для защиты владельца от вдыхания вредных паров, пыли или газов. Широко используется новобранцами и ветеранами всех группировок благодаря своей универсальной функциональности. Не обеспечивает какой-либо физической защиты.</text>
	</string>
	
	<string id="st_helm_respirator_gp5">
		<text>ГП-5</text>
	</string>

	<string id="st_helm_respirator_gp5_descr">
		<text>Противогаз ГП-5 предназначался для защиты гражданского населения Советского Союза от выпадения радиоактивных осадков, и изготовливался в период холодной войны с 1962 по 1989 год. Представляет собой шлем-маску из белой и черной резины, линзы удерживаются на месте обжимным ободами. Нижняя часть маски выполнена из металла, в ней расположены клапана и крепление фильтра. ГП-5 широко используется одиночками и бандитами из-за своей доступности и дешёвой цене.</text>
	</string>

</string_table>
