<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<string_table>	
	<string id="isg_exo_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «Исследователей»</text>
	</string>

	<string id="isg_exo_outfit_description">
		<text>Исследователи предпочитают использовать тяжелые материалы для лучшей защиты от пуль, что буквально превращает носителя этой брони в танк. В состав брони входят жесткие металлические, пластиковые и керамические плиты, а также гибкие элементы из арамидной ткани. Недостатком является очень низкая защита от аномалий, из-за чего даже самые слабые из них могут в миг уничтожить этот танк.</text>
	</string>
	
	<string id="isg_heavy_outfit_name">
		<text>ПС7-3М «Броненосец»</text>
	</string>

	<string id="isg_heavy_outfit_description">
		<text>Ранняя модель комбинезона «Исследователей» - бронежилет спецназа серии ПС7-3М, приспособленный для использования в условиях Зоны. Правильное комбинирование жестких и гибких элементов позволило обеспечить максимально возможный уровень защиты при сохранении удобства эксплуатации и мобильности бойца. Способен защитить от автоматной пули, но очень громоздкий и почти не обеспечивает защиту от аномальных воздействий. Установка контейнеров для артефактов не предусмотрена, зато возможна установка различных вспомогательных систем.</text>
	</string>
	
	<string id="isg_heavy_proto_name">
		<text>ПС7-3Мс «Броненосец»</text>
	</string>

	<string id="isg_heavy_proto_description">
		<text>Ранняя модель комбинезона «Исследователей» - бронежилет спецназа серии ПС7-3М, приспособленный для использования в условиях Зоны. Правильное комбинирование жестких и гибких элементов позволило обеспечить максимально возможный уровень защиты при сохранении удобства эксплуатации и мобильности бойца. Способен защитить от автоматной пули, но очень громоздкий и почти не обеспечивает защиту от аномальных воздействий. Установка контейнеров для артефактов не предусмотрена, зато возможна установка различных вспомогательных систем.\n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>
	
	<string id="isg_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм «Исследователей»</text>
	</string>
	<string id="isg_radiation_outfit_description">
		<text>Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Не оснащается контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="isg_outfit_proto_name">
		<text>Комбинезон «ИИГ» (сервопривод)</text>
	</string>
	<string id="isg_outfit_proto_description">
		<text>Комбинезон представляет собой комбинацию двуслойной прорезиненной ткани с подкладкой из плексигласа со встроенным бронежилетом. Создан специально для членов ныне не существующей «Интернациональной Исследовательской Группы» на базе сталкерского комбинезона «Заря». Оснащён встроенными контейнерами для артефактов.\n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>
	
	<string id="military_novice_name">
		<text>Костюм призывника</text>
	</string>

	<string id="helm_exo_name">
		<text>Тяжелый боевой шлем</text>
	</string>
	<string id="helm_exo_descr">
		<text>Отлично сочитается с экзоскелетом, так как из всех доступных шлемов обеспечивает наибольшую защиту головы, хоть и отличается очень высокой ценой.</text>
	</string>	
	<string id="bandit_heavy_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронескостюм «Бандитов»</text>
	</string>
	<string id="bandit_heavy_outfit_description">
		<text>Модифицированный Тяжелый бронескостюм группировкой «Бандиты» из старых запасов военных «ТБ». Данную одежду носят крутые пацаны, пользующиеся авторитетом. Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, при этом не снижая подвижности бойца.</text>
	</string>
	<string id="csky_outfit_proto_name">
		<text>Комбинезон «Заря-ЧН» (сервопривод)</text>
	</string>
	<string id="csky_outfit_proto_description">
		<text>Комбинезон «Заря», раскрашенный в камуфляж группировки «Чистое Небо». Несмотря на то, что костюм едва защищает от пистолетных пуль, пользуется популярностью из-за малой цены и высокого потенциала к модификации. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.\n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>
	
	<string id="army_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый военный бронекостюм</text>
	</string>
	<string id="army_radiation_outfit_description">
		<text>Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	
	<string id="army_commander_proto_name">
		<text>Армейский бронекостюм «СКАТ-9м» (сервопривод)</text>
	</string>

	<string id="army_commander_proto_description">
		<text>Армейский бронекостюм СКАТ-9М создан для проведения штурмовых операций в зонах активности аномалий. В составе: тяжёлый армейский бронекостюм серии ПСЗ-12п, встроенный компенсационный костюм, шлем Сфера-12М. Предоставляет великолепную защиту от пулевого и осколочного попадания, при этом не снижает подвижности солдата. В наличии сбалансированная система защиты от аномального воздействия. \n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>

	<string id="army_heavy_proto_name">
		<text>Армейский бронекостюм «Булат» (сервопривод)</text>
	</string>

	<string id="army_heavy_proto_description">
		<text>Современный армейский бронекостюм для проведения штурмовых операций в зонах аномальной активности. Бронезащитные элементы изготавливаются из баллистической ткани, для которой в качестве основы используется высокопрочное волокно «Армос» с масловодоотталкивающей обработкой. Компоненты: тяжёлый бронежилет серии ПСЗ-12п, комбинезон аномальной защиты и компенсационный костюм. Предоставляет великолепную защиту от пуль и осколков и при этом удобен, почти не ограничивает подвижность носителя. Не оснащается контейнерами для артефактов.\n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>
	
	<string id="monolith_outfit_proto_name">
		<text>Комбинезон Монолита «Гранит М1» (сервопривод)</text>
	</string>
	<string id="monolith_outfit_proto_description">
		<text>Комбинезон сталкера группировки «Монолит». Производитель неизвестен. По структуре напоминает широко распространённые среди нейтральных сталкеров комбинезоны, в которых бронежилет соединяется с костюмом противорадиационной защиты. Неплохо защищает от слабого стрелкового оружия и аномальной активности. Оснащен двумя контейнерами для артефактов.\n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>

	<string id="stalker_outfit_proto_name">
		<text>Комбинезон «Заря» (сервопривод)</text>
	</string>

	<string id="stalker_outfit_proto_description">
		<text>Производимый «народными умельцами» комбинезон «Заря» представляет собой эффективное сочетание лёгкого армейского бронежилета и комбинезона из арамидной ткани. Несмотря на то, что костюм едва защищает от пистолетных пуль, пользуется популярностью из-за малой цены и высокого потенциала к модификации. Оснащается контейнером для артефактов.\n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>

	<string id="csky_heavy_proto_name">
		<text>Тяжелый бронескостюм «Чистого Неба» (сервопривод)</text>
	</string>
	<string id="csky_heavy_proto_description">
		<text>Элитная экипировка штурмовых отрядов «Чистого неба», созданная в кустарных условиях умельцами ЧН, проект по созданию этой брони возглавил Новиков, сделана броня была по образцу армейского "ТБ". Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, при этом не снижая подвижности бойца. Имеется в комплекте Шлем Сфера-12 с доработанной пси-защитой и ПНВ 2-го поколения.\n\n> Выполнена установка сервопривода. </text>
	</string>

	<string id="mono_heavy_proto_name">
		<text>Тяжелый бронескостюм «Монолита» (сервопривод)</text>
	</string>
	<string id="mono_heavy_proto_description">
		<text>Переделаный тяжелый бронескостюм группировкой «Монолит» под символику своей группировки. Видимо этот костюм носили военные до того, как стали монолитовцами. Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, при этом не снижая подвижности бойца.\n\n> Выполнена установка сервопривода. </text>
	</string>
	
	<string id="merc_heavy_proto_name">
		<text>Тяжелый бронескостюм «Наемников» (сервопривод)</text>
	</string>
	<string id="merc_heavy_proto_description">
		<text>Элитная экипировка штурмовых отрядов «Наемников», созданная по образцу военных «ТБ». Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, при этом не снижая подвижности бойца.\n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>
	
	<string id="ecolog_guard_proto_name">
		<text>Научный комбинезон «Восход» (сервопривод)</text>
	</string>

	<string id="ecolog_guard_proto_description">
		<text>Удачная комбинация прорезиненной баллистической ткани и монолитных керамико-органопластиковых бронепанелей. Создан на базе сталкерской «Зари» для научных сотрудников. Оснащается двумя контейнерами для артефактов.\n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>

	<string id="bandit_heavy_proto_name">
		<text>Тяжелый бронескостюм «Бандитов» (сервопривод)</text>
	</string>
	<string id="bandit_heavy_proto_description">
		<text>Модифицированный Тяжелый бронескостюм группировкой «Бандиты» из старых запасов военных «ТБ». Данную одежду носят крутые пацаны, пользующиеся авторитетом. Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, при этом не снижая подвижности бойца. \n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>
	
	<string id="bandit_heavy_name">
		<text>Тяжелый бронескостюм «Бандитов»</text>
	</string>
	<string id="bandit_heavy_description">
		<text>Модифицированный Тяжелый бронескостюм группировкой «Бандиты» из старых запасов военных «ТБ». Данную одежду носят крутые пацаны, пользующиеся авторитетом. Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, при этом не снижая подвижности бойца.</text>
	</string>
	
	<string id="freedom_heavy_proto_name">
		<text>Тяжелый бронескостюм «Свободы» (сервопривод)</text>
	</string>
	<string id="freedom_heavy_proto_description">
		<text>Модифицированный Тяжелый бронескостюм группировкой «Свобода» из старых запасов военных «ТБ». Данную одежду носят элитные подразделения свободы. Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, при этом не снижая подвижности бойца. Имеется в комплекте Шлем Сфера-12 с доработанной пси-защитой и ПНВ 2-го поколения.\n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>
	
	<string id="freedom_outfit_proto_name">
    		<text>ПС4-5М «Свобода» М2С</text>
  	</string>

  	<string id="freedom_outfit_proto_description">
    		<text>Модернизированная версия комбинезона Свободы. Средний армейский бронежилет плюс накладные усиливающие циркониевые элементы дают неплохую защиту от автоматных пуль и осколков на различных дистанциях. Материал костюма состоит из двух слоёв: специально обработанной кожи и арамидной ткани «Twaron». Даёт некоторую защиту от различных аномальных воздействий и радиации. Оснащен контейнером для артефактов.\n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
  	</string>
	
	<string id="dolg_heavy_proto_name">
		<text>ПС3-9Дс «Броня Долга»</text>
	</string>

	<string id="dolg_heavy_proto_description">
		<text>Ранняя модель комбинезона «Долга» - бронежилет спецназа серии ПС3-9, приспособленный для использования в условиях Зоны. Правильное комбинирование жестких и гибких элементов позволило обеспечить максимально возможный уровень защиты при сохранении удобства эксплуатации и мобильности бойца. Способен защитить от автоматной пули, но очень громоздкий и почти не обеспечивает защиту от аномальных воздействий. Установка контейнеров для артефактов не предусмотрена, зато возможна установка различных вспомогательных систем.\n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_heavy_proto_h_name">
		<text>ПС3-9Дс «Броня Долга»</text>
	</string>
	<string id="dolg_heavy_proto_h_description">
		<text>Улучшенная модель комбинезона ПС3-9д разработанная для спецотрядов Долга. В комплекте идет шлем с доработанной пси и радииационной защитой и ПНВ 2-го поколения.</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_outfit_proto_name">
		<text>ПС5-Мс «Универсальная защита»</text>
	</string>

	<string id="dolg_outfit_proto_description">
		<text>Современная модель комбинезона «Долга». Больше подходит новобранцам из сталкеров, которые привыкли к относительно лёгким костюмам. В отличие от серии ПС3, имеет противоосколочную мягкую броню из кевлара. Обеспечивает слабую защиту от аномального воздействия, но при этом способен остановить пистолетную пулю. Контейнеры для артефактов не предусмотрены, зато возможна установка различных вспомогательных систем.\n\n> Выполнена установка сервопривода.</text>
	</string>

    <string id="stalker_reinforced_outfit_name">
		<text>Бронекомбинезон «Восход»</text>
	</string>
	<string id="stalker_reinforced_outfit_description">
 		<text>Разработанная Карданом версия тяжелого бронированного комбинезона сталкера ИТЧпР-3а "Восход". Основой послужили компоненты различных костюмов и прототипа экзоскелета, доступных в Зоне. Основными стали броневая основа экзосклета, армейские бронежелеты с берилиевым напылением, встроенный алюминиево-титановый шлем с бронемаской и комбинезон аномальной защиты. Несмотря на ручную сборку предоставляет великолепную защиту от пуль и осколков и при этом удобен, почти не ограничивает подвижность носителя. Оснащен 2 контейнерами для артефактов.</text>
	</string>
	<string id="army_scientific_name">
		<text>Армейский изолирующий бронекостюм</text>
	</string>
	<string id="army_scientific_description">
 		<text>Армейский изолирующий бронекостюм «ГАГАРИН», созданный для проведения штурмовых операций в экстремальных условиях Зоны. Снабжён внешним изоляционным покрытием и системой дыхания замкнутого цикла, основным элементом которой является модификация противогаза ГП-17. Благодаря подобному решению великолепно защищает от аномальных воздействий. Основой броневой защиты является модификация жилетов серии Форт Редут Т7, которая обеспечивает прекрасную защиту от оболочечных пуль и осколков, при этом не снижает подвижности владельца. Несмотря на великолепные защитные свойства с точки зрения сталкеров обладает следующими недостатками: малым переносимым весом и отсутствием встроенных контейнеров для артефактов.</text>
	</string>
	<string id="freedom_skat_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронескостюм «Свободы»</text>
	</string>
	<string id="freedom_skat_outfit_description">
		<text>Модифицированный Тяжелый бронескостюм группировкой «Свобода» из старых запасов военных «ТБ». Данную одежду носят элитные подразделения свободы. Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, при этом не снижая подвижности бойца. Имеется в комплекте Шлем Сфера-12 с доработанной пси-защитой и ПНВ 2-го поколения.</text>
	</string>
	<string id="killer_skat_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронескостюм «Наемников»</text>
	</string>
	<string id="killer_skat_outfit_description">
		<text>Элитная экипировка штурмовых отрядов «Наемников», созданная по образцу военных «ТБ». Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, при этом не снижая подвижности бойца. Имеется в комплекте Шлем Сфера-12 с доработанной пси-защитой и ПНВ 2-го поколения.</text>
	</string>
	<string id="monolith_skat_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронескостюм «Монолита»</text>
	</string>
	<string id="monolith_skat_outfit_description">
		<text>Переделаный Тяжелый бронескостюм группировкой «Монолит» под символику своей группировки. Видимо этот костюм носили военные до того, как стали монолитовцами. Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, при этом не снижая подвижности бойца. Имеется в комплекте Шлем Сфера-12 с доработанной пси-защитой и ПНВ 2-го поколения.</text>
	</string>
	<string id="csky_skat_outfit_name">
		<text>Тяжелый бронескостюм «Чистого Неба»</text>
	</string>
	<string id="csky_skat_outfit_description">
		<text>Элитная экипировка штурмовых отрядов «Чистого неба», созданная в кустарных условиях умельцами ЧН, проект по созданию этой брони возглавил Новиков, сделана броня была по образцу армейского "ТБ". Предоставляет неплохую защиту от пуль и осколков, при этом не снижая подвижности бойца. Имеется в комплекте Шлем Сфера-12 с доработанной пси-защитой и ПНВ 2-го поколения.</text>
	</string>
	<string id="dolg_skat_outfit_name">
		<text>ПС3-9д «Долга»</text>
	</string>
	<string id="dolg_skat_outfit_description">
		<text>Улучшенная модель комбинезона ПС3-9д разработанная для спецотрядов Долга. В комплекте идет Шлем Сфера-12 с доработанной пси и радииационной защитой и ПНВ 2-го поколения.</text>
	</string>
	<string id="duty_skat_outfit_name">
		<text>ПС3-9д «Долга»</text>
	</string>
	<string id="duty_skat_outfit_description">
		<text>Улучшенная модель комбинезона ПС3-9д разработанная для спецотрядов Долга. В комплекте идет Тактический шлем с доработанной пси и радииационной защитой и ПНВ 2-го поколения.</text>
	</string>
	<string id="army_skat_1_name">
		<text>Тяжелый бронескостюмм12</text>
	</string>
	<string id="army_skat_1_description">
		<text>В комплекте идет Тяжелый бронескостюм и Шлем Сфера-12 с доработанной пси и радииационной защитой и ПНВ 2-го поколения.</text>
	</string>
	<string id="army_skat_2_name">
		<text>Тяжелый бронескостюмт</text>
	</string>
	<string id="army_skat_2_description">
		<text>В комплекте идет Тяжелый бронескостюм и Тактический шлем с доработанной пси и радииационной защитой и ПНВ 2-го поколения.</text>
	</string>
	<string id="shram_outfit_name">
		<text>Плащ «Шрама»</text>
	</string>
	<string id="shram_outfit_description">
		<text>Этот плащ принадлежал Наёмнику Шраму. Плащ имеет очень высокие защитные показатели, 5 встроенных контейнеров для артефактов и ПНВ 2-го поколения.</text>
	</string>
	<string id="exo_seva_dolg_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «СЕВА-М Долга»</text>
	</string>
	<string id="exo_seva_dolg_outfit_description">
		<text>Модификация экзоскелета путем добавления замкнутой системы дыхания, что позволило повысить показатели защиты от радиации и пси излучения, но сделало голову более уязвимой. Модификация сделана на базе Экзоскелета «Долга», что позволило тяжёлым отрядам долга выходить в длительные рейды с высокой аномальной и радиационной активностью.</text>
	</string>
	<string id="exo_seva_merc_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «СЕВА-М Наёмников»</text>
	</string>
	<string id="exo_seva_merc_outfit_description">
		<text>Модификация экзоскелета путем добавления замкнутой системы дыхания, что позволило повысить показатели защиты от радиации и пси излучения, но сделало голову более уязвимой. Модификация сделана на базе Экзоскелета «Наёмников», что позволило тяжёлым отрядам наёмников выходить в длительные рейды с высокой аномальной и радиационной активностью.</text>
	</string>
	<string id="exo_seva_free_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «СЕВА-М Свободы»</text>
	</string>
	<string id="exo_seva_free_outfit_description">
		<text>Модификация экзоскелета путем добавления замкнутой системы дыхания, что позволило повысить показатели защиты от радиации и пси излучения, но сделало голову более уязвимой. Модификация сделана на базе Экзоскелета «Свободы», что позволило тяжёлым отрядам анархистов выходить в длительные рейды с высокой аномальной и радиационной активностью.</text>
	</string>
	<string id="exo_seva_mono_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «СЕВА-М Монолита»</text>
	</string>
	<string id="exo_seva_mono_outfit_description">
		<text>Модификация экзоскелета путем добавления замкнутой системы дыхания, что позволило повысить показатели защиты от радиации и пси излучения, но сделало голову более уязвимой. Модификация сделана на базе Экзоскелета «Монолита», что позволило тяжёлым отрядам фанатиков выходить в длительные рейды с высокой аномальной и радиационной активностью.</text>
	</string>
	<string id="exo_seva_voen_outfit_name">
		<text>Экзоскелет «СЕВА-М Военных»</text>
	</string>
	<string id="exo_seva_voen_outfit_description">
		<text>Модификация экзоскелета путем добавления замкнутой системы дыхания, что позволило повысить показатели защиты от радиации и пси излучения, но сделало голову более уязвимой. Модификация сделана на базе Экзоскелета «Военных», что позволило тяжёлым отрядам военсталкеров выходить в длительные рейды с высокой аномальной и радиационной активностью.</text>
	</string>
	<string id="army_commander_name">
		<text>Экзоскелет «СЕВА-М Военных»</text>
	</string>
	<string id="army_commander_description">
		<text>Армейский бронекостюм Тяжелый бронескостюмМ создан для проведения штурмовых операций в зонах активности аномалий. В составе: тяжёлый армейский бронекостюм серии ПСЗ-12п, встроенный компенсационный костюм, шлем Сфера-12М. Предоставляет великолепную защиту от пулевого и осколочного попадания, при этом не снижает подвижности солдата. В наличии сбалансированная система защиты от аномального воздействия.</text>
	</string>
	<string id="helm_battle_dolg_name">
		<text>Шлем «Сфера М12 Долг-М»</text>
	</string>
	<string id="helm_battle_dolg_descr">
		<text>Модификация одноименного шлема. Установлены усиленные фильтры. Армейский ПНВ 2-го поколения. Возможна установка инфракрасного сканера и усовершенствование ПНВ.</text>
	</string>
	<string id="cs_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм «ЧН-4а»</text>
	</string>
	<string id="cs_radiation_outfit_description">
		<text>Безусловно лучший образец современных технологий индивидуальной защиты. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
	<string id="bandit_radiation_outfit_name">
		<text>Тяжёлый бронекостюм «Пахан-М»</text>
	</string>
	<string id="bandit_radiation_outfit_description">
		<text>Безусловно лучший образец пацанского прикида. Грудь украшает символика опасных пацанов. В этом костюме все фраера будут знать, кто идет. Костюм состоит из трех элементов: усиленного комбинезона, тяжелого бронежилета и встроенного тактического шлема. Жилет состоит из нескольких толстых слоев кевлара и может быть дополнительно усилен с помощью композитных или титановых пластин для улучшения защиты от пуль и осколков. Оснащён встроенным контейнером для артефактов.</text>
	</string>
</string_table>